Digital marketing 收幾點

有冇巴絲知平均做digital marketing平均幾點收工？起薪點幾多？請唔請fresh grad？係咪要識咩HTML？